水門雞送外賣好正

唔怕你搶我生意，最怕你無生意！
假如你係同路人，外賣免費幫你送埋！
首先你係同路人，如果你都想將你嘅外賣送去遠方，只要配合到我車期，順風車一程💪🏻

叫龍門會唔會幫手送埋?

毒男真係毒男

黃水門？

上次個女仔有臭狐味

黃店提供黃色服務

水門不了

想奶

渣家軍不了

雞送雞

下？之後龍門免費送外賣，初初比人屌唔用call4van，之後改用CALL4VAN 又屌會捉晒啲細嘅黃車手單，但水門雞依家做又得？

渣滓軍係咁上下